蕭峰肯定係金庸小說入面最有魅力嘅男主角

今日忍唔住翻睇返天龍八部，睇返蕭峰聚賢莊血戰群雄，喺少室山屌打游坦之、丁春秋同慕容復，喺雁門關前脅逼遼王一生唔可以攻打大宋，真係睇到好撚熱血！跟住再睇佢中康敏詭計誤傷阿朱，結局又因為愧對遼王而自盡，睇到我好sad

武功舉世無雙、智勇相全、用情專一、行俠仗義......基本上集齊晒金庸小說所有主角嘅優點。所以蕭峰係金庸小說最有魅力嘅男主角，楊過、令狐沖、郭靖、張無忌全部要行埋一邊。

不服來辯！

阿杰先係

收皮啦

楊逍

不服來辯

強姦犯

你最勁啦，一拳打死十個應林仔

在你面前我頭都抬不起

張無忌食完玩完講88

你條iq題肯開估未呀on9仔

將明教個爛攤子扔比楊逍，自己就退休玩3P

張狗

剩係佢一抽三 （丁春秋、游坦之、慕容復）對方問佢打邊個先
佢答 一齊上 呢一幕經已 無得比

無忌 楊過 郭靖 幾時有咁豪氣過

喬峰先型

救呀紫果幕，蕭峰佢十五丈外開始出掌，空中連出三掌，將自己嘅掌力疊加，嚇到丁春秋冇鞋挽屐走，真係型撚到癲！

咁係佢勁姐...郭靖射鵰尾只係四絕水平...唔似蕭峰一出黎max level

好似火影入面既鼬咁

親娘不及養娘大，隻契丹狗養唔熟

超級契丹人唔係浪得虛名
相比慕容復

石破天仲勁

弱智仔嚟，勁又點？

胡軍做蕭鋒，有今生冇來世

蕭某大好男兒，竟和你這種人齊名！

人叢中那細聲細氣的聲音忽然又道：「你羞也不羞？你自己轉眼便要給人亂刀斬成肉醬，還說什麼饒人性命？你……」

喬峰突然一聲怒喝：「滾出來！」聲震屋瓦，樑上灰塵簌簌而落。群雄均是耳中雷嗚，心跳加劇。

人叢中一和要大漢應聲而出，搖搖晃晃的站立不定，便似醉酒一般。這人身穿青袍，臉色灰敗，群雄都不認得他是誰。

譚公忽然叫道：「啊，他是追魂杖譚青。是了，他是『惡貫滿盈』段延慶的弟子。」

......

只見追魂杖譚青臉上肌肉扭曲，顯得全身痛楚已極，雙手不住亂抓胸口，從他身上發出話聲道：「我……我和你無怨無仇，何……何故破我法術？」說話仍是細聲細氣，只是斷斷續續，、上氣不接下氣一般，口唇卻絲毫不動。各人見了，盡皆駭然。大廳上只有寥寥數人，才知他這門功夫是腹語之術，和上乘內功相結合，能迷得對方心神迷惘，失魂而死。但若遇上了功力比便更深的對手，施術不靈，卻會反受其害。

一嘢將個屎忽鬼震死，型到

吓

杰杰做咩負皮我